有無ching 想移民敍利亞試下殺人？

殺人就冇你份 俾人殺就有你份

係咪用雷蛇keyboard殺人？

教唆殺人
驚已報

使乜去咁遠? 去深水埗睇蝻開片就ok啦

犯法